屌你老母跑步撚 ！

屌你老母 有行人路唔跑
係要跑落條單車徑度把撚咩
仲要打橫一排阻撚住晒 傾計死埋一邊啦冚家剷
塞鳩住晒 撞親你真係自己攞黎 唔撚抵可憐

利申 唔踩公路 唔係馬路單車撚

認同請正皮

屌你敢跑唔撚敢認 ？

邊度咁on9

九龍灣郵輪碼頭成日都有人跑出馬路添
以為自己跑緊馬拉松衝緊線 班死mk

我都係跑單車徑

我都知唔好
但行人路好多人阻住

所以一知道有單車到
我一定讓開

但真係有唔小白痴一字平排跑
阻住單車人

行人唔行行人路行單車徑仲仆街

行馬路添啊 而家D人痴撚線架

大埔大撚把 沿住出吐露港到沙田都敢班跑步撚

犯法架

行人路多人阻住唔係借口
人地阻你就縮，但你又落黎阻人
唔跟規矩仲懶係委屈

知唔好又要做
屌你老母

一字排開真係好仆街

利申：跑步撚

最撚戇鳩係仲要帶埋耳塞果啲

鈴你又聽唔到 係你側邊踩過又要驚

我有路權

條路你架？

Sorry lor
科學園海濱條路凹凸不平唔好跑

利申：一個人戴耳機跑

屌，我去一啲公園跑步徑又係，啲仆街廢老三四個排開係度散步傾計 有次直頭細細力撞尻佢

有時行路都會落去單車徑行，
因為太舒服
但聽到有車黎會上返去行人路

到我踩車時，我內心會屌尻單車徑跑步撚
尤其係聽到車鏈聲都唔讓開嗰d

見過條撚樣跑落單車徑俾部單車揩到
佢nnpr膽死一腳踢落人部車到

巴打平時行開馬路？

其實行人係無

車落去啦

真係唔明點解d人咁撚厚面皮
就係你呢d仆街阻撚住個地球轉

話唔阻人就ok個啲真係戇鳩鳩生勾勾
又唔見啲車會鏟上條冇人嘅行人路？